25歲人搵得十幾K係咪人生已完？

是....

三又係幾 九又係幾

15

已完

唔好話10幾 20幾都玩完

yes

師傅你點玩？

正面d諗，可以點
唔通要去做黑警

25歲冇20k真係要努力 搵多份做
黑警就不了 今世唔還下世都要還

大部份人23歲fg 30K，25歲至少都已經35K
30歲前冇50K其實已經可以斬掉重練

做警察啦

aggre

冇20k點生活

咪玩啦ching 正正常常fg都50k啦 除非你特登揀低人工既工

認真Post假膠可以出番去

搵十幾k未係重點，重點係你比幾多家用同洗幾多
比如
有啲人搵20k要比成7~8k家用
有啲人搵15k但係1蚊家用都唔洗比

真係高下立見

比2500
次次比人問做咩都好老尷
D fd後生我幾年做護士輕鬆30K

係

睇下有咩目標
供樓/租樓開支都差唔多用哂份人工 唔好講結婚/生仔

30K當然係講緊非三大文史哲/Pure Science/Social Science呢啲科
三大加專科，50K係基本
神科好似Global Finance有70K一啲都唔出奇

ching sick ball

屋企有樓但除非望老母死左既姐
否則佢都要住

自閉做個毒撚，d錢都夠買兩隻game打下

25搵19k要幫屋企供樓

無分別，無樓一樣可以排公屋
而且我屋企人都要住
我既選擇就係一世匿係屋企，應該夠食得飽自己

咁十幾k都冇係咪可以了結自己？

同樓主情況差唔多
You are not alone

30歲冇30k 點睇?

搵12k係咪要跳樓

係....
你都係想人地咁答

吹水大會正式開始

做得果幾年野就話自己人生玩完果d 真係無理大志, 雖怪d 白痴港女都睇小你

積極d 學多d野 努力裝備自己 識多d人 見多d 呢個世界

做曬都唔得噤先認命啦

根本25歲多過11k 或者 唔到30k 人生已經玩完

26搵28k都覺得冇將來
積極考慮移民中

屋企有樓已經好好架啦

可能唔只70k

讀呢d科都可以有30k？你係邊個平行時空？

其實搵1xk仲好
你搵得多又會比身邊人問候點解你唔買樓呢樣果樣
利申: 20k都比人問候路過

有呢個諗法人生已經完左一半

樓主你咩background 先？

Btw, 你個名

自己夠洗夠用冇欠債咪得囉
邊洗同人比較幾多歲前要搵幾多錢

一樣25歲 15k
屋企有兩個單位
唔憂柴米 下年結婚

開始覺得15k揾得好少

70K基本數啦，仲有commission，bonus，年尾三糧，花紅，公司大小獎金
FG百萬年薪唔係咩驚奇事

27歲連bonus60k路過

我同事26歲中五畢業做左咁多年野都係9k-10k，每日返到去見到佢都好想恥笑佢點解唔轉工
利申讀緊書返part time

有幾多個又真係讀完神科 又咁好彩搵到咁多 大把人讀完law入唔到pcll又係做唔到律師

22Fg 得2xk

lihkg好多人連書都未讀完就鳩吹

Lihk 個個fg
30-45k
你話呢

成日開吹水大會 你地唔悶?

做警犬耐左 吠都吠得大聲d

認真post，唔好搞事ok?
15k已經係最低工資，你15k都冇可以考慮去勞記

我27都係18k
完

連登仔三個鐘都搵成千蚊啦
你梗係玩撚完啦

笑撚死

係呀 我fg都40k

冇計,香港市場問題,唔係專科嘅話就算你有學位,大把工升到盡先得個兩萬幾三萬蚊(仲要前題係你升得到上去)

印度有d搵幾百蚊個月

70k，咪玩啦，勤力小小都唔止啦
邊做邊考牌，2年內考到個牌，人工升兩級
中間有時間讀埋master，再升兩級
認真3年經驗實過到100k

連登標準最低工資30k up是常識吧

唔做黑警 仲有海關人境懲教

咁話係你係咪走去死呀

學野增值啦

吹水大會

比多小小系列

唉 我22都係得2xk

真?我一星期做六日 每日10個鍾 得9K

25歲仲有人生轉機，
55歲就話難d啫。

你做義工都收人錢？

ok一陣就上公司頂樓reboot過

好撚on9
次次有呢d post總有班on9仔吹水唔知搏乜
肯定係現實生活搵得10k
之後係網上面吹水扮晒野

屋企無樓收租，要番工已經註定玩完

20歲22k+炒股23k
都覺得上唔到車
唯有將啲錢放落興趣愛好到

認真，你老豆冇幾層樓揸手都已經完

咩係fg

fu cking giraffe

屌，個個入黎鳩up，好難捉摸呀

可以點轉

得閒睇下呢d吹水post都幾搞笑
利申:做ibank，每年買一層樓返嚟收租

已Apply入境
海關無請人

兩個單位同一個差好遠
可以一個收租

睇唔到咩出路Wor
開始明點解咁多學生自殺

背景講邊方面？

你無證明你話一日買一層都得啦
一年一層

得閒睇下呢d吹水post都幾搞笑
利申:做ibank，每日買一層樓返嚟收租

得閒睇下呢d吹水post都幾搞笑
利申:做水泥，每年起一層樓出嚟收租

30k 都玩完啦

得閒睇下呢d吹水post都幾搞笑
利申:做鴨王，每日收樓收到手軟

22歲 每日收$2200
一個月約40K

你搵咁少都講出嚟，想搏人可憐你?

睇下你個行有冇前境 升1級半級，小人認為三十歲搵到30k唔難， 再上就真係要dd專業了。
利申 廿幾k 衰懶